有冇人好驚IT既同事

成日凝住佢地會hack到晒我d資料

◉‿◉

得尻閑

IT狗忙到仆街，邊得閒拎你啲資料

得鳩閑咩屌你?你唔好係唔係都打電話比it同事啦,唔插插蘇就問做咩電腦唔著個d撚野